一齊來，國慶慶祝區

萬歲

負評咁多

連登而家好多盲鳩
咩都唔理撳左正負評就走

中華人民共亡國萬歲

Sorry囉

我地終於可以回到祖國嘅懷抱

六年前海難嚟 有乜好慶祝

無人明